淘寶店客服回「親，台灣是獨立國家」 公司砍人道歉：中國台灣不可分割

...
大陸網友近日在微博上爆料，一家販售嬰兒食品的店家在淘寶上回覆客戶「台灣是獨立的國家」，引起眾多大陸網友不滿，揚言發起抵制。事件爆發後，店家立即發表道歉聲明，表示已要求辭退客服員工，並強調「始終堅持中國台灣是中國不可分割的一部份」。
根據陸媒《觀察者網》報導，一位大陸網友日前在「Rivsea禾泱泱」的淘寶網店購物時，向客服詢問「台灣是中國的嗎」，被客服回應「不是啊親」，該網友再提問「台灣是哪裡的」，被客服回應「親，台灣是獨立的國家啊」。
該名網友隨即將對話過程截圖，發到微博上爆料，引起眾多大陸網友不滿，揚言要抵制店家，「我家孩子的肉鬆、米餅、溶豆都是他們家的，看來得換品牌了！」「氣死人了！我兒子的很多零食都買他們家的，以後再也不滿！」「之前有人推薦，說他們家的零食不添加糖、鹽，我買了好多，以後不買了。」
...

▲淘寶店客服人員回「親，台灣是獨立國家」，引起大陸網友不滿。

▲一些過去曾購買禾泱泱產品的消費者表示以後不買了。

▲店家發出兩份道歉聲明，強調台灣是中國不可分割一部份。

講事實都唔比

竟然有咁誠實嘅中國人
刮目相看

一句講哂
全國包郵港澳台新疆包唔包郵
唔包係咪搞分裂

呢個店員起碼有腦

台灣是中華民國不可分割的一部分

鳩噏兩句就用左一世人唯一一次言論自由

所以到時話打台灣邊個敢唔肯

講一句就俾人炒鳩左

話姐，一人分析多角大把啦

咁包郵未？

買嘢都要分顏色...

個牌子係台灣，可能係台灣人

太陽喺東邊升起，我唔使迫人去認同架嘛

所以人哋用條命嚟講真話

我哋黃店已經唔係多，仲要分化 一，兩年後相信香港都會係咁，到時d分化師拍拍屎忽移民 luuuuu

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

芝麻人。。

結果都係繼續“實實實“
冇影響

話唔再買
其實買得仲多

畀我呢就即時幫個客參軍

每次呢啲時候總會有班狗喺度吠
話咩「以後唔幫襯」「本來打算〇〇〇」乜乜乜
講到間嘢靠佢哋養咁 都唔知有幾多係真客戶
中國特色割蓆

Iphone

其實大陸人冇言論自由都係自己搞出來
講兩句就話人分裂國家要槍斃
咁你鬧政府就自然會受到同樣對待

唔包郵, 要$$就身體最老實
想R包郵 vs 唔包郵要$$